美國擬將海康威視（中國最大CCTV生產商）列入黑名單

美國擬將海康威視列入黑名單
財訊快報 · 801人追蹤
劉敏夫1 小時前
【財訊快報／劉敏夫】外電引述《紐約時報》的報導指出，美國方面考慮將中國安全防護視頻監控產品生產商海康威視(002415 CH)列入黑名單。

《紐約時報》引述知情人士消息指出，川普政府正在考慮限制海康威視。美國政府官員可能會在未來幾週做出最終決定。

針對海康威視的措施或與對華為的要求類似。美國商務部可將其列入實體名單，要求美國公司在與海康威視進行業務往來之前須獲得批准。

對於上述消息，美國商務部和白宮不予評論；海康威視未回應置評請求。

冇左海康 中國監控系統隨時崩潰

冇得賣各類記憶體、SSD 等產品

開始越玩越縮水

日日都有新野入list

即刻做啦，有乜好考慮

支持某部份人咁講

貿易戰 打唔打已經係 你來自潮州的問題

依家根本已經升級左

一日一間

一間一間嚟 慢慢玩唔洗急

慢慢周

香港大把公司同epc班中佬用
因為最平

好快港爆

人面識别

得罪關蛇入五毛list
得罪侵侵入實體list

中佬： 我啲平價大容量SSD 啦！

張entity list就快變公司版死亡筆記

TBB都應該要啦

唔入流喎

商湯科技

打到肯簽為止

有政府project用緊佢哋嘅cctv同acs